有冇絲打做兵？

要做D咩？

乜都做
利申 絲

識唔識渣車